[求助]訓覺俾野咬

夜晚訓覺 俾野咬
第二朝起身 咬到一粒粒
唔痕 但禁落去痛
持續左 成個月
反反復復
有冇巴打遇過類似情況